想問西甲（La Liga）既發音點讀？

La 就照計讀「啦 」
但Liga 就唔知點讀 ，心諗：
波台有冇手足識西班牙文

leega

Lee ga

讀做「渣ga」

那nigga

Lego

It’s not football. It’s LaLiga.

la lee ga

es no futbol

那niggar

lady gaga

連尼住

大粒Lin

de gea

Lionel Messi League

西班牙文La係唔發音
而Liga既既讀音係"nigga"
你見到外國人大大聲講就得 佢地見你識野會好開心

Fuck Chelsea

Diu no Chinese

讀「西甲」西班牙人都聽得明
就好似鬼佬嗌Chinese你都聽得明咁

個gag老套到發臭

個廣告好撚煩

La~~~~~喊濕幾個枕頭

how was spain?